[夫X中出即飛] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (33）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

夫g吔蕉

brad仲係度玩多人輪換, 大學籃球, 完全唔識hot hand打多啲, 垃圾打少啲

post霸

筆掃

bledsoe

塞狗平時點忍到譚狗果種廢

菜狗

夫g 係大腸fans?

公鹿咁難得贏波都無topic

單換AD

點會係

KI唔剷唔安樂
上個series d mid/long range去晒邊

tatum賣走佢啦

睇黎塞要聽明快d復出

美隊都忍到啦

字母係簡單直接既力量型籃球
而佢又係屬於好難得一見、普通人係佢身上面係學唔到野既一個MVP級球員
因為你無佢咁變態既身體

冇3真係大傷

默默忍受

練三分，唔該

出得咁少
合約年
切

佢係咪預下年會去pelicans

黎樣真係嬲到震
成日打開左個分差就換人
倒水塞有一半係BS自己造成

塞今季要處理咁多合同問題 軍心不穩 今季無㗎啦留名睇鹿4-2踢塞出局

celtics in 6

4-1

難得?
PO 6/7喎

你潮迷嚟

少師吹大左

黃唔掂就撐住綠先

DEN gogogo

22粒罰球
仲誇張過登登, 屌你老母

少帥是垃圾

好似講緊大道理
其實係廢話

往年都係西岸爭得激烈,今年東岸個4隊都好好睇

睇黎翁金鏵真係好唔鐘意Brad Stevens
成場波係咁針住佢 講到冇野講就講BS上個series嘅表現

今季太多人員問題無法解決 唔怪得佢

唔知想表達啲乜

畀craig抖下, 出barton正選算喇, 又唔係打刺

話字母係騎士1.0既占士，根本係詆毀占士
雖然騎士占士技術差，但論射術，傳球，控球，占士都吊打字母
一人英雄式或關鍵能力Carry隊友都係遠超

廢算唔算係人員問題

我知 字母好撚勁

唔識合帶明星隊

佢猢狗黎, 不嬲唔鍾意塞

你話偏就唔係特別偏
但打到常規賽咁D雞又真係鳩左D

射三分太悶

衝入去太悶

衝入去分波三分太悶

係咪暗示緊籃波係比猩猩玩 只要練到難得一見既身型就做到mvp

lm

Nba球員都學唔到啦
暫時都係字母打體能波為主

d人睇highlight大

塞字面唔廢啵就同獌一樣字面都唔廢仲幾勁㖭 但輸心態

我諗要好似世平打架先會熱血啲

C朗咪又係怪獸級體能

拓塊好睇好多

開始覺得ki crossover 華而不實 運完都唔準既 明明有d位可以更單調 硬係要用d花哨運球

開始覺得Harden個d先聰明 你上黎守我衝前拋球， 你唔跟上我就step back

BS陣住佢地就唔會有人員問題喇, 廢就係廢

發神經

我未見過一個講波佬會話個教練輸到懵咗

熱血kanter

Jokic真係好慢

會員

講左好耐啦, 無身體, 球商都一般

最好炒撚左佢
大把球隊仆到去請佢

仍然堅持, 拓塊6:4

拓個主場好嘈

個個foul trouble 唔出多幾個點頂

跟吾皇，everything solved

佢自己教果隊前晚都輸到懵左

問題係佢今季解決更衣室既問題係放縱式咁點玩得架
呢班都已經唔係咩頂級球星個種架喇喎

最勁個d個move睇落就愈簡單
你睇kd永遠都係簡簡單單一個jab，一個cross就射得

你都講廢話
你叫下IT9學KD咁射吖

支持等pop爺退休去刺

有字母哥既身型加體能
未睇技術，都保底All star 級數

插到春袋都爆先入到波，cp低又浪費體力

拓派個隻閃光錶都幾正

咩中學幾比幾

因為佢出手夠高，一個jab已經夠spacr比佢射，以榮叔既身高一個jab就射應該比人block左十世

可能我講得唔好，1999左
者係你睇nash、高比、手感、哈公子，佢地既打法都好特別，手法步法節奏打法都好有獨到之處，睇佢地打波會有得著
但睇字母打波就好難學到啲乜野，佢基本上就係用力量身形食硬你咁，見唔到特別標青既步法手法，就係大隻過你跳得高過你手長過你咁樣

因為highlight 9-13分鐘睇哂全場波既入球同靚block要佢睇成場不了

Chris Paul 咪又係咁

原來ben閪算射到波, 以前

瞌陣先

甲一安保漢友，比南華半力屌打，89:49

佢條撚屌懶啫

吓開波

打南華算9數啦

即係體能波 技術量唔高

Gary harris 算唔算俾人嚴重低估?

其實字母會唔會步向候活
單靠力量,身體質素
一到年紀大就keep唔到

塊除左joker有邊個唔係被低估

根本佢同kd唔同打法既異類

因為KD本身就係一個異類

MURRAY狗

兩回事啦,睇佢每年既進步, 唔同猴一年比一年退步

佢係james個類囉，要隊波圍住佢打

Murray 被高估

我就覺得未必 你睇佢呢幾年嘅進步速度就知 你話佢屈身體 的確係 我好appreciate 佢肯求進步唔會好似某76人25號咁

都無人有興趣估金塊

利申：金塞迷

MB>字母

淨係態度已經唔同啦，猴件垃圾

bs就算啦，自己手唔長，射下波都懶

James力量，爆發力同速度好似＞字母
但高度同腎展字母好d, 字母防守＞沾屎

無錯, 字母開始入到3分, BTW, 佢個射姿射唔到穩停既急停跳射, 睇下有無射波教練可以執執佢

拍手gif鬥拍手gif

PG做咗拓走廊poster

換走Collins 好嗎

佢個個summer都大進步
射姿吾皇都執到咁靚
giannis唔使太擔心

訓左冇睇，現役最強教練係咪守死左吹大左既字母

呢球assist

會員第一節打得好勤力

好少人睇呢場

好有火

呢場好睇過啱啱果場好多

個場真係好嘈啊

但反而少左人睇

are you serious ???

頭2場都好好睇, 呢個系列暫時仲好睇過湧箭

viutv播埋應該多人睇既

Nba 無人單防到字母

吾皇射姿好過以前好多架啦
不過同個靚字冇關係

岩岩打左個7比0完第一節，會員傳中比Collins果球幾靚

咁樣吹法
鬼有人守到咩

射到咪得囉雖然傷左之後差左

同某國一樣, 部坦克車衝埋黎, 你唔覺意掂到佢, 都係你賠錢

全力支持會然

金塊D後備炒哂

我撐會員入西決

想像唔到呢兩隊打勇會點

輕鬆4-0

拓真係輸籃板輸到喊

金塊變左鐵塊兩場喇喎

CJ實在太多ISO

叫你練3分咩金

油雞竟然爆唔入CURRY

個快攻好撚差

下肢好撚廢

拓賺左啦，出Collins Turner兩條廢柴都仲頂得住

咪係
執得靚囉，唔係話射姿靚
就算點都唔係叫柒
依家啲三分後仰見洗到

Exactly
綠軍擺明放投
但字母隔硬衝撞埋黎，有身體碰撞就吹雞
令人諗起06 wade

呃籃板

所以話佢行緊吾皇舊路1D都無錯

G 持

拓今日應該GG, 班後備拉唔開比分

吾皇當年第一次入FINAL

kobe燈完KI, 輪到燈字母

下場ALL IN鳥

Murray

快啲燈佢 好鬼悶

今日拓無乜運仔喎

被人完虐

兩邊D 3分開始起Q

但一個人抽贏活塞

拓都係係咁輸板
不過鐵塊今日好似冇咁鐵

字母都係

一人抽贏四星活塞
字母一人抽贏四星76

巴頓其實有冇同馬龍做過愛

個肥仔柒夠未

今場之前嘅事嚟

PP still believes in Boston

條on9要柒到盡頭先安樂

KL都燈過
無咩野
最燈得勁肯定咪嘈

佢唔撐Boston可以點?

仲可以鬧鳩榮叔

唔知就咪撚up啦
條友個series開始前係估bucks贏
完咗第一場就轉軚話boston贏硬呢個series, it's over

油雞d體力廢到

唔通話唔信咩
比Bos球迷屌撚死佢

確實做tnt, espn係唔應該關母隊事
barkley都係講my suns, oneal都係講wish magic Lakers ok個類
唔通Kenny jet又次次撐箭咩

名宿根本klay, step back後就已經痴鳩咗線， wade後想以後唔再見到佢

呢班友唔中立玩口水戰先拉到收視

al 型左場就比字母打爆

唔會啦
wade後先有堆人出來話罷睇
聯署炒鳩佢
你睇凡有佢，youtube啲負評高到
我想佢快啲完約，espn應該都唔會炒

Jokic 係咪攰

撐自己舊主隊其實無問題
問題係佢作為analyst果方面柒撚到仆街
一開頭話睇好bucks, 一場完咗就轉話celtics已經贏咗呢個series, 而家係被迫死撐
呢個同佢撐唔撐主隊完全無關係
佢係同一場論d柒頭完全無分別

肥仔做運動係咁架啦

咪就係
playoff race個時完全顯示到佢幾唔鍾意吾皇，wade
分析又無，下下I know some people
人地billups直程幾個franchise管理層都熟
佢都未出聲，邊撚個阿pp34

Cj 會員都好撚鐵下

肥仔垃圾花式籃球都有人吹奏

燒鵝湖

球證同第一場吹法都唔同
第一場季後賽吹法
二、三場季前賽吹法

D後衛打雷既表現真係唔撚可以作準

控場真係好撚on9
成場剩係聽d 雞聲
打得個幾十秒又全世界停鐘
平時2個半鐘左右完既波都變3個鐘

下下中立講戰術分析洗鬼佢地咩

佢地過氣球星緊係代表自已舊球會架啦

睇演唱會都有廁所位啦

murray今日屌打拓柒雙槍

kanter

kanter carry

KANTER 勁到

Kanter

3分波都有埋痴線

Aminu同Harkless唔幫手box out，想Kanter下下一打二咩

kanter 防守勁撚到

岩岩睇佢已經1拎左8分

harris呢下都幾不必要

佢越上腦, 拓越有機

油雞好似連跑過半場都無氣

點解liilard打雷嗰時咁撚勁？？

因為西書

點解kanter係拓柒咁勁
係okc就無乜存在感

Aminu D垃圾pump fake，每一次係三分線接到波一定係pump fake扮起手drive右邊，仲邊有人會上當

拓全部內線都射到三分

plumlee呢下又係On9
塊少啲on9犯已經贏緊十分

Collins from way downtown

放佢都唔撚入啦

Strength in numbers

有佢在場，會員同CJ d penetration完全廢左

打雷就G勁
打塊條垃圾內線, 就kanter Collins起機
G位FC位都起哂機
跟住先打湧

被人守死

油雞

@腸
Nick Friedell: KD very happy to see Monty Williams got the Suns job. “He knows how to talk to people — he’s honest.” Says Phoenix got a great leader

關kd咩事.....

kanter真巨頭

比西書大少守死

KD準備去大腸做救世主

屌啲三分

會員tough shot

Jokic 攰到低位一係轉返去大位勾手 一係step back 射
明明撞上去可以2+1

Woj on ESPN: Part of what convinced Monty Williams to join the Suns was LeBron’s preference for Lue

肥仔攰了

會然

因為佢係每一隊都好似有個中鋒勁過佢

plumlee真係好撚手多屳家剷

西書防守大鎖, 連KD都守到

俾佢落場抖下 第4節先出返黎爆好過啦

拓跟本冇人守到佢

kanter呢個playoff真係證明自己

一來一回等於輸咗4分

我唔覺, 佢進攻係中鋒層面算好個批

只係D防守...

不過黎到拓好似防守真係好左

佢同jokic, 加murray harris
唔知有幾多不必要foul
基本上係自己threw out個game

我雀

因為有mo/aminu提水

準備控場

球証cls

球証黎料

籃波係咁架啦
而家場場都係咁

jokic都幾多雞幫

法國rodney hood真係好岩打拓

球證係咪收咗柯打兩隊分差要兩個position內入第4節

咁都唔係foul jokic

係。做乜撚

其實佢去到邊都會係一個好使好用既球員，係唔知點解夾唔到吾蝗

bstream越來越廢
以後ripple算

死肥仔真係好多小動作
遲早比人打鳩

佢係雀個時打po一樣垃圾你唔提?

似驚跌收視 唔俾有大炒波出現

唔係
因為佢打騎真係好廢
唔敢射唔敢剷, 完全唔知佢做緊乜

塊其實冇咩球品

呢個真 我見無乜人鬧佢

一射一剷可能都會俾人屌

入到西決到廢鳩隻抽

成隊雞塊都好多小動作

佢打okc都係得幾分
突然間又吹到好好用

d雞痴線

係拓收埋左佢少少缺點
防P&R個陣俾佢收入禁區
不過咁既代價咪變左放對面中距放得好多

佢好似有光環咁
2nd round pick 打起夠熱血掛

同得占士一隊，你接波唔catch and shoot幫刷助攻會比人屌，比all star你都冇用啦

因為打okc佢廢到仆街都夠贏,所以無人care

Advanced stats好似話hood球有球喺手命中率好過無球/Catch n Shoot好多

不過hood呢個series真hot
覺得可能係因為對白人雙廢佢好肯剷
Lillard通常要留留力, 第四節先屈速

Okc依d廢隊
另計啦

OKC最勁就係guard位
然後

每次都係guard位俾人outplay

Cj

廢cur可唔可以反應快啲
屌你

唔係話Kanter廢，我係鄧佢唔抵！
睇番佢既生涯除左頭兩年仲係新仔唔計，
係雀屎站隱陣腳又比Gobert搶左個正選位，
去到okc 偏用Adams，
去到NYK又搶唔到Prozings個位置。
就算宜家拓柒，都係Nurkic 傷左先重用佢。
Kanter 根本夠料做正選。

咁撚快嘅
ching用Link睇?

廢cur真係好廢

Link啊

控場雞

作為一個內線防守俾哂面都只係一般既你想點打正選係依個年代
佢進攻又唔係去到油雞個種舞起全隊

你用邊條
我ripple, 你快我幾秒

原來銀仔在場
唔怪得啲雞咁

will barton

發現Game of Zones都有燈力
harden cp3, 拓個廢cur, lowry

呢條

我覺得依一輪
拓塊係最好睇

所以我都話佢去過既每一隊當時都有個中鋒勁過佢囉....

咬得好緊

原來都係buffstream
啱啱用5斷下斷下
now用返先~~~

Jokic 朋友隊硬係追唔平

無撚有錯, 好睇過湧箭

最廢兩隊
入到西決都係0:4料

佢D對手未必勁過佢架喎
只係佢勁個D招依家唔多需要
廢個D依家好需要咁解囉

都係邊條順就用邊條
無理佢快慢

go DAL, TOR啦

湧箭如果啲雞吹好啲就好
本來最期待

其實佢腳步算快, 所以對住油雞鍾意係外線真係岩晒

正啊
今年playoffs 好睇過舊年

對油雞就快
其他外線

有登登既吹雞節奏, 已經一定唔夠呢場好睇

Flop都多

我個人係排
拓塊>柒龍>湧箭>塞鹿

死肥仔今日睇來要出44分鐘
已經有啲攰, pass有啲唔準
tip拓贏硬

Dal 有Prozingis，西波有細嫂。攻唔夠前者勁，守唔夠後者勁

本身成隊塊都爛仔 尤其係油雞murray

謝武梅利開始鳩

上場好左啲 想睇兩隊on fire

咁中鋒層面黎講,佢都算快個批啦
佢最蝕就係報6呎11但個次拍埋吾皇度同吾皇差唔多高

打佢係雷個角色囉
第六人

Cj again
第4節上哂電

CJ

gasol 就35啦
同埋今年你都見到攻幾撚貧
一日係nurse, 一日都會需要kanter自主攻
何況下年有機無KL2

肥仔好波到

KL都走啦
又變返泡泡龍

今個series好似CJ time多

放九油雞剷啦, 睇佢有幾多力剷多幾多鋪

好緊

應該都想入playoff
kanter好啱洗

第4節d波都比你怎麼哂喇cj

CJ good foul

夫子大勝利日

barton突然有料到

做乜會員收晒皮

我幾鍾意kanter

CJ啲動作好靚

比cj發力
一陣現身

無可否認, 塊放位夾會員部署得好好

“There are a few players in that (Warriors) locker room that aren’t buying that James Harden’s eye was extremely hurt,” Haynes said. “They were talking about some of the shots he was shooting during the game, then when he got to the free-throw line, he was squinting like he couldn’t see it.”

呢段拓柒亂到

barton 開似鳩

如果可愛走，西波就係西波

murray又累全家
屌你老味

屌你mo harkless可唔可以唔好望波阿
你跟morris就跟morris啦

cj 柒能到

平手了

托柒自己收自己皮
笑到

and 1返一球
但陣間又會鳩返, 信不信由你

好好睇

好睇過鹿塞

tied

好似Murray playoff廿分以上係輸得一場定未輸過
今場係咪要破左佢

唔好咁緊好無拓柒

吊

球証好撚痴線
Kanter個球foul 乜

呢個series都唔知做乜9

之後應該輪到 Damian take over, 佢都抖左好耐

唔係咩叫控場

油雞d噸位唔係個個頂得住

Ref kill the game

Silver in house

打手

foul佢打防守？

Harkless Aminu 呢兩個front count 唔做番多d野就好易輸

好似街場同D肥仔打波

Por進攻俾人成份辣低都無吹

頂住呀會然

kanter防守真心唔差

cj咁都miss
屑

想睇lillard絕殺

屌你會然同millsap jump ball

DAME食曬屎

俾我係會然唔jump算

會員開始腳軟

平lu

巴頓又勁番既

屌你無哂力咁

發覺dame, 米嘈都係對雷先勁

雞塊防守勁好多

會員頂住啊

一pick 就ice你

的確, Dame好似無晒火咁

想知點解lillard會叫會員

Murray 狗咁撚準

因為對面雷有條on9仔

新黎?

當年高登既遺產黎
有個會員個名叫呢個

輸鳩埋

因為曾經有會員叫呢個名

Aminu廢撚到

因為舊登有個長期會員叫Damien.Lillard
又有個叫Mike_Conley
呢兩個都叫會員

仆街喇拓柒

結果最後唉

murray對住kanter連拎5分

高登會員

法國雞塊係足足用三層人黎守Dame

Harkless乖

少入post

Murray係咪傻撚咗

仲有一線鷹

murray time

突然入5分

Harkless

好睇到

harkless and 111111

HARKLESS

murry vs harkless

收皮啦jokic

Harmless time

油雞廢到笑

Harkless Time

harkless

屌你

勁到

攰喇

Heartless

得返43秒
100平

炒罰球搞錯

等睇絕殺

Barton

馬龍個樣慘到

Nuggets turnover

barton

總決賽驚現 一線鷹

好似係叫開moe time

巴頓臨尾都係要柒

塊無哂Timeout啦!?

lillard 2分

dame

冇得屌啦，攰到仆街

好波會員

cluch 好撚癲...

Dame time

其實好耐無睇
拓仲係咪最熱血主場之一

Cls

會員Clutch撚到

拓個場好靚

唔clutch唔入 型撚到

湧先係

what time is it

一過四

屌你塊倒水

yes 想當年絕殺拉登 爽到

個人之見湧第一，拓第二

拓/塊最大聲
15, 16就湧最大聲

啲控場雞難睇到呢銀仔做得太出面

湧最黑，雷第二

所以咪之一
之前Baron Davis + Captain Jack嘅勇應該係我見過最熱血主場

Jazz,okc都好大聲

湧依家唔係啦
regular班人大炒已經走, 叫都唔點叫
bandwagon太多

塊有機絕殺了

We Believe

Aminu 躝啦

ON L 9 , 做乜唔TIMEOUT仲留Aminu係度
留番D TIMEOUT黎煲酷呀?

屌一攞波就to啦

自己黎嘛

慘
會員傳波

點解個timeout叫得咁遲？因為未拎到球權？

但同拓比無得比

OT

俾個3分絕殺我睇

Aminu

murray傻仔黎

剩番4秒唔to
剩1.8先to

睇到aminu射3分就知有機了

Harkless同aminu三分準少少
拓呢幾年都唔使打得咁辛苦

Aminu廢鳩到

應該ot啦

應該都係 OT la

咪係囉
jokic仲傳乜9

Harkless miss,OT

Jazz個主場我以為係純粹地理優勢

Harkless今年三分 27.5%
咪咁多要求啦, 有小小clutch已經算好

有OT都唔叫埋佢黎玩

成個PLAYOFF 第一次加時?

真鏵哥話用黎煲例湯

on9塊

做咩唔TO

ot 正

等等先
你講高原優勢?
個個係塊喎

鳩塊

4秒就有機會姐
1.8秒仲要後場開

jokic三雙
但gary harris

to啦仲鳩dom

原本有時間做last play

室內場都有高原優勢

一陣 nuggets 咁樣輸返轉頭就好笑 ...

真係好ON9 , 咁都唔撚SET PLAY, Dame time都要部署下卦

Jazz too

而家啲球員係咪唔識叫暫停？

馬刺係咁 雞塊係咁

係咩 對唔住自膠

你試下搭飛機唔開個氣壓調節 ...

OK
見你質疑
自己睇

唔出奇，油雞冇力爆喇

係咪唔知自己仲有to

係咪今年playoff第一次打ot?

拓輸左, 完全係輸教練, 掛撚住睇波

仲要客場
我諗要搶game 4架啦

會員今日得19分咁少

但想問點解唔可以前場開波？？

丹佛算高原點解鹽湖城唔算

真係唔知
長知識了

爵士都係，不過無咁高

係
坦白講塊大機會輸
肥仔45min了

呢個係short to?

睇好塊偷到場

jokic傻撚咗

睇邊個有手感

小丑都幾dirty

哇cool頸

on9 油雞 哈

攬住會員做乜野

心諗反正都無氣打
foul out算

F1啦要

f1啦屌

chur到佢盡

肥仔

FOUL條肥仔走

岩啊
油雞：好撚攰好想坐

油雞癲能到
f1

唔係唔f1呀
體毛hi一hi就foul
呢啲就唔f1?

同埋佢幾手多,回防時用手攬下人, 球證又好野睇唔到定點唔吹

呢球唔駛f1下話

十足街場啲死肥仔

the two NBA teams with the strongest home court advantages – and significantly so – were indeed those at the league’s two highest elevations: the Denver Nuggets, followed by the Utah Jazz.

你都啱

驊哥叫油雞做功夫熊貓

對家射罰球box out 都成日推人

會員對波鞋都幾靚

viutv有播咩

其實佢真係幾勁
係手多多

唔洗一定係黑

呢場塊輸波就真係輸自己

lets go lillard

無F1, 笑咗

畀著以前就唔洗

而家咩年代

center版cp3

common foul??

咁都冇

大舊靈活

屌

cls 冇f1

冇？

我屌啊冇f1

黑到

104平

咁黑既喂

會員炸板

cj

CJ carry

CJ 3!!!!!

搵返cj出黎carry
Kanter都無哂力咁

CJ啲mid range穩到

同埋三分
delay

CJ連拎5分解決雞塊

金塊有咩值得nba撐呀
成隊波多手多腳 d人又串77
特別係梅利條垃圾

CJ wide open到

CJ!!!

一來一回
wide open唔入

Cj time

喂你唔好咁快得唔得

cj wooo~~~

cj from way downtown！

game over lu

食屎啦金塊

點解你地咁撚慢

CJ time

Cj ching靜左咁多場 返後啦

Cj！

underdog storyline啊嘛
上季西9今年西2
肥仔2nd round pick打到all star
有一堆撚樣最鍾意睇呢啲

成班連登仔，都無落手拉住都f1番去打乒乓波啦

TO傳比人on9到，自己夾硬射好過

5打4, CJ唔好上腦得唔得

肥仔冇品不了

wide open到咁都炒

MURRAY 3!!!!!

肥仔其實真係勁手睇住黎食
Murray 呢d賤種就不了

扑柒murray

murray!

個人爽曬

食蕉感唔感動
有人反塊啫係代表開始紅

屌俾入面kanter好過啦

Murray !

唔明點解重要三夾Jokic

做乜撚野....

睇佢起手就知唔入
唔好再傳比佢啦

On9,著鞋

又aminu

著唔到鞋

笑死, 油雞攰到行下都唔得, 咁樣lazy pass turnover

Murray甩鞋

著鞋

傻系murray

murray

murray 廢撚到

..咁緊張搞d 咁既野

金塊真係on99

柒撚到

傻豬肥仔

黎搞笑

on lun 9

DAME又隱形

on99

屌大把唔著鞋咪又係咁打
屌佢

Jokic 比人 diu

no look TO

DIU , 輸上腦

MILLSAP!!!!!

成個ot交曬比cj打

jokic on9 繼續打啦 等人著鞋

cj hot dame就會消失

甩鞋就唔set play??

換走kanter

馬龍教練扔啲咩出黎

緩和下氣氛姐

Cj唔係好勁嫁咩？

頂
剷入去拎2分啦好無

做乜鳩係咁射3分

出返kanter啦屌

點解會係呢五件係場上

輸上腦啊屌

垃圾Dame

Milsap 出現得係時候

做咩擺咁既陣,即刻比人打mismatch

掃地個個都知你dup低個頭亂九咁黎啦

you know What Time It Is

又想等lillard time?

有hood 痴線

應該傷

嗰下stepback做乜鳩剷入去喇佢哋個個咁多犯驚乜

唉仆街無底

俾millsap爆未岩

笑死 cj上哂腦

一鳩鏟入去呀嘛，仲眼望望

Milsap 好醒
Easy score

咪係,空晒都step back

上腦囉

Scott做乜春呀呢野

murray個對係TMAC幾黎?

4個matchup,呢兩隊鬥得最好睇

dame炒

真心無驚過

英雄主義

會然廢到

Dame time pls

拓柒個陣真係笑死人

係咪要Dame Time 啦

CJ!!!!!!!

仆街了

唔係CJ既話會然呢下真係死左佢好過

會然做乜鳩

唔係咁叫拓柒

上籃air...

lillard手軟到

dame垃圾到

你老味CJ, 個2球STEP BACK一早剷埋去咪唔駛咁撚辛苦囉

會員lay up air

會員差啲做戰犯

冇力

dame air time 無撚曬力喎條7頭

又咩事你唔好咁快喇大佬

兩邊都好柒

lillard

屌你會員廢到
好彩有CJ

笑死上籃都冇力

dame差d又柒

layup都air

痴換線公司

會員上籃都炒粉

dame冇力。屌

邊個話我湖 巴打你做人係未好大壓力？

打完飛機冇晒力?

dame time

成個OT 靠 CJ

lillard air layup
笑到

喂啊

Dame airball 後唔駛死真好彩

Dame成場都有3層人守佢, 我唔怪佢

金塊準備絕殺

會然第一場爆完之後鳩到

Cj d floater真係好準

如果Double OT Kanter同Jokic兩條友應該全程散步

今日羅意庭都夠吊打rapper

Nuggests turnover,
Lillard絕殺

冇啦, 跳起先搵唔到人交要格硬再擰腕上, 應該冇哂力

lay up air?

人地係主場上連登嘛

好好睇!!!!

on9塊，擺aminu出黎就搵millsap爆穩陣攞2分啦

其實雞塊個Gary Harris 有乜春用？
好多場都冇乜雙位數人得分
明明打sg
反而murray先係搶分嗰個

不如double ot
想睇

兩邊鬥柒

係，佢岩先個steal 都有功

仲有會然都會

又foul乜撚

而家係唔係都屌左湖先 咁就企到係贏左一半

上年仲好地地

JOKIC死得未?

2OT

2ot

2nd OT

double OT

腳都軟大佬

jokic 已經打左50 min

點解會咁柒

呢場塊一定要贏
唔係下場一定爆計

肥仔
會然
我想放工啊屌你老母

2OT,打撚死肥仔

肥佬頂唔頂得順

大家唔好咁快報

剷多啲啦

油雞：屌仲要打多5分鐘

佢下場會唔會虛脫

個樣攰撚到

點解要3分

jokic 55min攰死未

一係冇OT一係2OT

肥仔開始散步

肥仔 : 屌仲打

Murray 狗幾時死

就死

肥仔不斷 my bad my bad ...

Double OT

點解唔會Murray 打...

佢根本冇力鏟入去

幾耐冇試過季後賽2OT

油雞扯哂哮咁

jokic 心臟病發未

超大3元都收唔到工

快撚啲

壓入去射好過啦

拓最撚慘既情況係, 要擺高佬守油雞同Millsap, 搞到curry同hood出唔到黎拉晒D位

真心大家用咩睇
我riipple同buff stream都好似慢過一堆人

教練好有問題

已經一點半

應該因爲俾人foul 左次睇左個 run 所以要轉

諗住睇完落街食飯, 我就黎餓死..

無氣

下場肥仔一定腳軟

下場星期幾打

上hood換aminu得唔得

守波好過murray

當jokic係dirk咩比呢d波佢

銀仔：呢場幾好

連登仔邏輯：射三分先高效率

murray太唔可靠

ripple now 開波la

跑到都無力射
要信會員了,playoff經驗多對面咁多

平手都要3分
學dame

博有得FOUL好過啦

後日

肥仔就快斷氣

慢廿秒左右，已經好好
快個D link起哂格

今場塊唔贏
一定1:3番主場

Dame

kanter得加右手守

jokic廢哂

金塊無人 iso 勁呢樣嘢都幾麻煩
下下靠 ball movement 係 crunch time 好蝕底

唔好再輸板喇

會然上力啦

barton開始勁

肥仔冇曬力

會然stepback 2

kanter膊頭爆先定油雞爆偈先

會員step back先入
之前留力啊！

啲板做乜撚

係cj 拎off reb

應該係好攰先射

姦佢籃底

有俾錢睇直播咪唔慢囉...

都幾肯定係油雞

兩個大舊佬喺度散步

會然long 3

Lillard for 3!!!!!

Lillard

兩邊都攞唔到防守籃板

會然尾彩

dame time 2OT先黎

會員原來遲到

雞塊冇氣喇

HARRIS 呢件垃圾

肯定係留力

dame time!!!!!!

肥仔無力金塊等收皮

black shot selection

On9

屌真係有今生無來世
型到

What time is it

Dame 我要訓教啦

又要講88

痴撚線Lillard

What time is it？

玩完 肥仔冇力

Nuggets 真係捉到鹿唔識脫角

You know what time is it

準備1:3番主場俾人炒1:4

個主場氣氛好好

今場贏既話贏CJ

CJ好勁

作為拓迷嘅驕傲

油雞個樣呆到

唔係巴頓救世咁過癮下話

屌完會員無力就搶你5分

barton癲

為拓迷高興

又平

攰死，上籃 籃底都off 曬
lillard 抖咗成場，依家有氣有力

跑狗勁好體力

millsap!!!!!

3OT IS INCOMING

mo想點

估唔到個不利因素竟然係Barton

又tie

佢最穩

又tie.........

統治攻防

又平手屌

it終於掂波

好撚緊湊cls

攰撚死

以前叫rose garden
型到打冷震

cj!!!

What a block!

JOKIC 傳球都冇力

cj time屌

Barton勁撚到

屌左出聲

CJ上晒身

好快啊你

真3ot了

Murray狗

CJ勁到

barton儲咗成個po力打呢場

雞塊換走肥仔算啦

轉用navdunk hehe

CJ 癲到

油雞郁都唔想郁

支持拓

真係唔tough唔入

呢場當減肥

等睇3ot

平完手未屌

3rd OT 啦

油郁啦屌你

kanter好撚攰

又jump波

唔係3OT嘛

兩邊都冇力

屌我想食飯啊

Kanter都手軟

Milsap 慢動作仆

竟然jump ball
守到就3ot

屌 唔係3ot掛

係籃底執到都唔入

油雞條撚樣指揮完交通射個3

又到會然時間

Cj射到上晒腦

好撚餓呀屌

lillard time

JOKIC射乜柒3

準備睇會員絕殺

笑到仆街 kanter air

jump ball

會員 絕殺time

lillard time
或者3ot

拓柒last shot

3OT

好緊張

會然加油

是咪要dame time

dame time來了

4秒好緊張

Let’s go blazersssss

屌你笑到仆街不如JUMP波死亡算啦

黑撚到

收工未

ot d 雞偏拓
Murray狗俾人攬

絕殺啦屌

2OT先120分 證明會然今場真係無乜態

個波偏哂去 blazers .....

又ot?

真係

球證：屌你老尾 快撚啲完啦

個REF 手殘?

dame定 cj絕殺

有預感會員黎料

真會員絕殺time了

get ready for dame time

出curry啦,拉晒D位PLZ

you know what time it is

想出街呀
Dame 搞掂佢ok?

3ot油雞應該暴斃

幫會員集氣

咁攬都jump,黑到仆街

個Jump ball 開到斜哂Blazer 果面

CALL定白車

球證跑到攰？

Ref 拋波都唔識

心臟病發未jokic

下場直接輪休

3ot on9

最後一擊好緊張

3 OT!!!

wa 呢下好黑 wor
直接扔去拓頭頂

爭D

Lillarde miss,3OT

就係識先咁拋

Jokic 55 mins

如果重拋要跳多次真係想死

球3分唔關jokic事既 Murray dum炸彈姐

3ot

打完未呀屌

Millsap有球俾人打都冇foul

3ot 油雞入醫院未

win到波第2日訓練減半好嗎

打撚到3OT

triple ot

可以打到半夜

頂差d

肥仔60mins

人體極限挑戰

下場2邊出2隊

油雞：你入撚左佢啦 唔想打啦

今場邊個輸真係重傷

唔洗收工咩 想打死人？

有冇人試過playoff打60分鐘